Ahoj! Adame! Jak se máš? Já se mám dobře. Teď bydlím v Praze 2. Můj byt má jeden pokoj a malý obývák a kuchyni. Můj byt je malý ale hezký. Blízko něj jsou kavárna a supermarket. Každý den nakupuju jídlo na oběd. Vedle supermarketu je park, a proto často chodím na procházku. Moje kamaradka, Eva říkala, že její byt je blízko klubu. To je špatné, protože ji nemůže spát. Příští pátek budu mít čas. Chci zvát tě. Můžeme se dívat na film a jíst dobrou večeři. Sejdeme se příští pátek! Měj se hezky! Čau! Adam
